[有線]今日唔開會？

咁早就發通知？有可疑